有冇波台手足講下全盛期史杜歷治有幾勁，放喺而家呢隊利物浦有冇正選打

SSS 好似屈過埃及文明

不如講下............號？

跳舞勁過連美斯